見到EX 係FB話想同人夾份買姑婆屋 應唔應該溝返佢？

佢屋企有幾層樓

溝佢老母

溝佢老豆

連登標準答案

好馬不吃回頭草 靚草不怕回頭吃